的士狗真係抵佢成世渣的士

屌你老母臭西啦
你自己接唔撚住話我跌錢
抵你老母人地住豪宅你星期日仲要踩住架爛鬼的士交租
呢d 狗撞車撞到腦漿爆裂就啱啦

的士狗真係要死全家

的士狗死全家
最好撞山撞到身首異處
或者失控跌落海條屍都揾唔返

全港的士狗快d陷家鏟

的士佬咀咒區
頭先條的士狗全身生梅毒
再撞山自炒唔好累人
全家過唔到佛誕

睇你條仆街幾時成家女人去做雞
個仔藏毒返大陸大靶

嬲撚死 唔係趕住去睇戲
早知唔理照屌佢啦 谷撚住道氣

坐親的士都要受氣真係屌佢老母
唔係好撚趕既話一定坐uber

你個名

樓主咁你有無鬧鳩佢，呢啲撚屌唔即鬧唔得

就係趕時間先搭的士

講得好

把口臭到

他朝君體

比人無端端鬧，係人都抵唔住頸啦

直頭便宜佢

今日條的士狗
長命百歲百病纏身
喺床瀨屎瀨尿生褥瘡
睇住你家爺仔乸
女既做雞男既吸毒賭錢出千比賭場斬手掉落公海

一小撮害群之馬姐

我發現咩地區既的士司機有9成都係狗黎
唔係拒載 就兜路 一係就呃錢
短又唔撚接 長又話唔識路
屌你老味 你有無尊重過自己既職業呀
最好全世界取締哂的士就岩

果一成既的士司機 我表示高度肯定
你地先係的士司機 果9成係的士狗呀

啱呀

要幾廢先可以咁都唔即場開拖 但事後又要上網取暖?
我估DC9見到你個post都會笑鳩你廢

佢肯定幻想到你咬牙切齒但又郁唔到佢個樣

一 我一條女點打鳩佢
二 我趕時間先搭的士